(香港) 毒男強迫38歲女子剝胸圍底褲, 只因「3年無拖拍」

毒男無拖拍劫夜歸女 逼剝胸圍底褲再「抄牌」
12月12日(二)
12:12更新
03:41建立

【11:50】3名探員返回油美苑案發現場調查，並到停車場翻看閉路電視片段，追緝賊人歸案。

聲稱三年無拖拍毒男，油塘劫女子搶走胸圍底褲！今晨2時52分，一名身穿短裙長靴的姓曾女子（38歲）在收工後，行經油美苑近澤美閣，突遭一名20餘歲男子從後箍頸掩口行劫，並恐嚇稱：「攞晒啲錢出嚟，唔係殺死你」，曾女表示無錢，惟對方不信，惱羞成怒拳打曾女頭部發洩，再逼令曾女交出胸圍底褲後，再要求她講出手機號碼，惟曾女拒絕，剛巧有一名休班警員跑步途經，賊人不敢久留，僅取去胸圍底褲逃去。

曾女頭部流血受傷，送院治理，警方正追緝一名身高約1.6米，蓄短黑髮賊人歸案。

曾女後腦需要縫3針，事後猶有餘悸接受東網記者專訪表示，她任職推銷員，事發時，乘巴士返抵油塘中心巴士總站後，徒步返回寓所，惟行至澤美閣近停車場位置，該名身材矮細的賊人，由迎面行經後不久，即折返尾隨打劫她，先扯她頭髮撼埋牆，再推她落地，然後揮拳連番擊向她頭部，恐嚇她交出財物，並喝問：「你同乜嘢人住」。曾女嚇至花容失色表示：「我今日無帶銀包，同屋企人住」，並且下意識抱頭閃避對方再施襲。

賊人其後相信曾女身上真的無錢，於是喝令女方除下底褲及胸圍，曾女反問對方：「喺街度點除？係咪我除咗，你就走？」賊人答：「係，如果唔除我幫你除」，曾女無奈就範，伸手入衫內除下胸圍及打底褲交予賊人，惟賊人得寸進尺，再色迷迷向曾女訴說心底話稱：「我3年無拖拍，無女朋友，可唔可以做我女朋友？」又表示：「我唔係想傷害你」。

曾女見對方已停止施襲，膽粗粗仰頭望向賊人時，對方即喝令：「擰歪面，唔准再望。」又圖搶曾女的手機，要求曾女說出手機號碼。曾女捉緊手機拒絕交出，期間，賊人欲向她「上下其手」時，曾女不停掙扎反抗，幸剛巧有途人經過，曾女才逃出魔爪。

曾女續稱，賊人「唔似飲醉酒，又唔似真係要錢」，所以懷疑對方精神有問題，「如果唔係都唔會叫我做佢女朋友，仲想錫我」。曾女又稱，我向經過的休班警求助，表示遭搶去「胸圍底褲」時，對方起初也不相信，直至她展示頭部的傷勢，對方才肯協助她報警。

快d色誘石丸

報定驚拉樓主先

你到唔唔好叫人除胸圍 淨係打劫算囉

所以唔好上咁多網扮女人，出下街，認認真真識個女仔

香港地大把天眼

看下隔幾多日先拉到

一定係連登啲仇女毒撚loser做

點知果個係休班警？

以為要即刻那起件衫證明俾人偷底橫

邊位巴打咁大膽

油美苑好似係警察宿舍

哇 好撚痴線既毒撚⋯
實係上連登太多

下 ? 38歲喎

廿幾歲 先三年無拖拍
叫連登班A0情何以堪

冇拖拍就搶底褲冇西屌咪要強姦

三年已經係咁
三十年嘅連登仔

垃圾 我單身左廿幾年都冇事啦

真係唔少人咁做

單身得耐既反而安份守法
近排多左8-90後痴漢搞人
九成因為上得紅登連登多 上哂腦

見職下毒撚既可怕

曾女又稱，我向經過的休班警求助，表示遭搶去「胸圍底褲」時，對方起初也不相信，直至她展示頭部的傷勢，對方才肯協助她報警。

咁條女咪真空去醫院囉

廿幾年係咪可以再過分d咁

都唔會有野睇喇

邊位巴打
人少少認左佢啦

點解成日經過既都係休班警

小姐貌美如花，夜闌人靜獨自歸家，容咩易有色狼辣手摧花，扯你條底橫，抆你個bra

乜撚野新聞標題嚟
三年冇拖拍就標籤人係毒男？百分報都係做返本行啦

冇廿幾年都唔叫毒男啦

邊位巴打 快d去自首啦

一點六米.....

家有喜事

你死撚開啦！

LM

垃圾
我24年都無拍過拖
咪又係咁過

司徒奈奈 ？

毒撚真係好可怕

打港女

又一個米6毒撚

唔係要錢呀，要你條底褲呀。吓？低褲都無著！去死啦

好彩我唔係米6

利申：米5

米6

睇額已經feel到好撚豬

9成9連登仔

最好快d自首有減刑

比人拉到就入硬去比人屌屎忽

生得矮，打劫都俾連登仔笑

過撚哂氣仲出黎柒

睇番一蚊雞保鏢係有得做

邊位巴打

我地呢D 十幾年無拖拍都未出聲喇

三年
返屋企摺埋喇

一名身穿短裙長靴的姓曾女子（38歲）

臭雞

邊件A0 連登佬做既

好明顯睇得多AV啦

玩埋d跟蹤人然後扮打劫企圖強奸既戲情

公務員宿舍，唔只有警察

毒撚唔好害人

都話香港地多天眼，犯法等同自殺

今日報紙話已拉到條傻仔

原來24歲連登仔

自首有刑減，依家比人拉撚左

洗定屎忽啦

搵都搵個後生 d
38 歲都格硬嚟

點解要揀38歲 唔揀啲18或者唔夠18嗰啲